我諗醫護唔好對自己罷工有咁大期望，林鄭依家明顯同反送中時一樣，覺得你地要脅就滿足你地=縱壞你地

當罷工係為保命算，當然對外要宣稱係為要求林鄭全面封關